[突發] 熱帶氣旋都反送中

登陸左都彈返出嚟

俾着以前只係一號風球，最多加個紅雨